攬炒之路 破而後立

有好多人話死城無用 咁小弟就分享一下愚見

利申我絕對認同有人需要抖夠回氣 大家各自努力
番番正題 到底死城有咩實際作用
番查上年既資料 基本上香港經濟賴以為生既就係零售 運輸 金融 同埋 其他服務業出口

如果個個周末都死城（同意大家應該最少出黎一日 但係如果日日出就睇大家身體狀況量力而為） 商場地鋪關閉零售一定首當其衝 連帶埋罷食既藍鋪同埋藍酒吧 呢度好快可以攪炒

零售一死 貨物入口就自然受影響 無人買miniso同奶粉佢地就就唔會入貨 咁運輸業都會受到一定程度既打擊

各大商場/連鎖店搵唔到錢 公司業績同股價就會見紅 會係金融市場反映出黎 大家唔敢/唔想入市 地產樓價都會跌

所以唔好再話死城無用 我絕對尊重咁多位手足 大家各自努力 香港好快就會破而後立 加油！

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

推

舊文重推